（中小學雞福音）風災毀澳門學校，四成未能開學

受早前風災破壞，有四成學校未能如期在今日開學，有位於災情嚴重的北區學校，電錶及大部份電器被浸壞，另有學校課室地板被水浸爛，需重鋪地板才可開學。

澳門教育局表示，澳門77間中、小學和幼稚園受風災影響，有不同程度損毀，有四成學校需延期開學，有學校更需延至9月18日才可開學。

去賭場實習搖骰盅好過啦，反正畢業都係做呢d

唔知仲以為真係咩大災難
誇張到咁

大陸咁

拆哂d學校起訓練中心算啦

少年賭神

打場風連書都冇得讀

返學數學堂咪又係教賭場賠率

新葡京中學

慘過大陸

澳門狗

不堪一擊

屌

賭場派牌係俾啲無學歷既人做

呢個真，讀中英數社科健都w9g